[TG Group]電腦遊戲連線推坑群組

有冇人有興趣一齊開個TG Group一齊打下機
想搵人一齊打下steam 隻tabletop玩下board game
或者玩下啲小品連機遊戲
人越大越難搵戰友一齊打機

留名

On

lm

或者開個group 可以傾下game野都好
身邊d fd都無人打機

好似都有啲人有興趣
有冇人開
冇人開我今晚開啦唯有
返通宵岩岩先返到歸準備訓覺

留名
我反而係想搵人傾下啲indie 小品game

完全明 個個都玩大路野

有時啲大作反而冇小品咁好玩
好多時吹大左 買完返黎會失望

因為大作唔會試新玩法 無計

唔好話出第二集第三集
有時啲新野都吹大左
就好似anthem咁
完全垃圾
未完成品黎

+1

先唔講係咪完成品, 佢個戰鬥模式根本又係玩到你審美疲勞
一味爆爆爆, 花lee look咁

開左加我 @monohito

開左個Group 專for 打機

已加 辛苦晒

有冇人可以開個小眾Game谷出黎,
唔想入到去tg又係主流lol